Freelance，幫shotty U啲學生出Design

佢老未！個event都完左成個月，仲未出糧俾我。催交貨，改Design就自轉，催佢出糧就公轉。